# README #

Executive Education merupakan salah satu lembaga penyedia layanan kursus dan les privat dengan dukungan guru terbaik dan berpengalaman di bidangnya. Siswa yang mengubungi kami melalui <a href="https://executive-education.id/">https://executive-education.id/</a> bisa memperoleh guru secara tepat sesuai karakter belajar mereka. Kami memastikan metode pembelajaran yang diterapkan oleh guru benar-benar sesuai untuk siswa. Dilengkapi pula dengan garansi report card atau data evaluasi hasil belajar siswa untuk mengetahui progress pembelajaran siswa.